［求收留］買錯$2000iTunes禮品卡

本身想買apple store卡for AirPods，點知買錯App store&iTunes
有冇人可以收留

show埋收據

幾折出售

$1800？留tg

8折收

1700 ok?
賣就留tg

$1750 面交ok?

人地樓主原價2000蚊買, 你地可以劈到1700

因為平時間唔中都有送10%
2000接手同1800接手都係買家唔抵